# Primer Examen

Cree una aplicación de cajero automático para el banco FDP INVERSMENTS. El cajero tendrá un límite de billetes descrito a continuación: 

18 billetes de 1,000
19 billetes de 500
23 billetes de 200
50 billetes de 100
